{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 별빛뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペットの入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用も制限される場合があります。 予約した時間を守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際は大切にし、毀損や紛失の責任はお客様にあります。 直火方式の料理や個人が持ってきた炊事道具、客室内での喫煙は許されません。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動は控えなければならず、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、再予約が可能です。 予約した客室ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場を利用する場合、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生します。 駐車はペンション内に可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用は制限されますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約した時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "予約した時間を守っていただき、客室や周辺施設をご利用の際は大切にし、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "直火方式の料理や個人が持ってきた炊事道具は利用できますか？",
            "answer": "直火方式の料理や個人が持ってきた炊事道具、客室内での喫煙は許されません。"
        },
        {
            "question": "無分別な行動は控える必要がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動は控えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約した客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約した客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用する場合、グリル当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 549
    }
}